天佑中共 全黨無奔走

意解：
祝願全中共黨員無需奔波勞碌
好運自然來！

利申：愛國愛黨